[Thanks God it's Sunday] 波台9up區38

淡裝呢？

唔係嘅有啲女係著得幾好睇 我而家物色緊啲長裙，但揀唔到

如豬如寶 如c3po 每日效勞～～

你唔係想扮文青下話？

女人真係唔化妝嘅話襯唔到成個look
一支唇膏已經改變到好多style

女人最基本一定要有一對Tod's 襯衫好好襯

點解你唔可以諗吓我根本就係呢？

未見過煲煙既文青

我最撚衰嘅就係我一入到去好多衫嘅地方就會好眼訓無心機揀，所以成日買唔到衫

點解香港d人咁中意著Stan Smith 撞到一街都係 明明又唔好著

你知唔知文青煲煙起上嚟都別有一番風味

網購而家咁方便 女裝上 net a porter d衫好靚

唔識 ， 我靜係識Nike Adidas -_-

個底好硬個款又唔靚

Stan Smith 咪 adidas個對白波鞋囉

屌你老鼠，你系咪假膠嚟㗎

唔啱size又麻煩呢

common projects 同zespa 靚好多 大家都係白波鞋 舒適度同鞋型都差好遠

sor

net a porter 免費專人28上門退貨

你腳咁大好難買波鞋啦
有啲波鞋係幾靚又幾好著

ub真係屌打

星期一返工睇吓先

只限全白1.0

我有波鞋呀 而家做運動咪asics 出街原本著common projects 但報左銷

除左佢d brand 貴同要運費之外 net a porter好正

真正靚嘅女係carry得起t裇牛仔褲

淡裝當然ok啦，講真就算幾天生麗質都好，女人唔化妝會殘好多

你做開咩運動？唔同嘅運動要用唔同嘅鞋啊

買唔到鞋呀頂

類似咁

要睇吓先，我個人本身偏好啲可愛嘅衫

冇得咁講嘅 唔同人唔同style 著衫最緊要啱自己同場合姐

估唔到你對化妝有份執著，欣賞你
咁你對妝又有無研究呢？

去外國官網訂牙

lazy oaf?

屌撚爆你地我鍾意可愛嘅衫有咩問題牙

系 但t裇老牛好索

冇啦梗係 好撚複雜，好撚多支野

我上Mr porter 買野多 我都唔知俾左幾多錢Mr porter啦

幾碎牙仲可愛

Snidel

冇嘅 moschino 都有行呢種玩味濃嘅路線啦

係牙 睇場合+第一印象

屌 仲以為你咁撚叻

可愛衫 ， 係味cosplay果d

仲有顆日系少女心

我第一下浮上腦都係cosplay

素顏是最強

我一開頭以為佢話moschino個d 原來唔係

唔撚係啦大哥
我18碎嗰陣連liz lisa都唔敢著出街啦

我個初戀唔化妝都靚，但唔識化妝，化左仲樣衰過唔化
帶唔到佢出去見人

素顏真係唔得，見到熟人我會扮見唔到兜路走

有冇手足睇kt vs skt

其實唔識化妝就搽個粉，胭脂唇膏已經夠做

睇玩具

好似如果我出街個日係t shirt 加牛仔褲 我見到熟人我都會調頭走

估唔到你呢方面同我一樣

tshirt 牛仔褲都有問題？ 我成日都咁著...

轉唔轉工好
唔想成日見到面阻阻

你靚仔……

以前男朋友對化妝接受程度好高，佢成日叫我化smokey eyes但我唔係好識
以前好興搽胭脂搽到塊面紅卜卜佢會覺得好cute
反正佢最接受唔到我帶大眼con 假眼睫毛佢就好鍾意
因為佢覺得我有誠意為佢打扮

你早兩日好似唔係咁講

我接受唔到自己著得咁頹

禾都係🤔

你唔頹嗰日會著成點？

恤衫

我都想知

係啵你咁多恤衫點解仲要著tee

條褲呢？鞋呢？

一部分係唔想見佢 同埋本身公司啲制度越黎越on9

睇下件恤衫咩色再點襯 有時襯牛仔褲 有時襯西褲 鞋咪睇心情 反正好多鞋

有時趕時間 or d恤衫冇熨

即係casual smart

係 我唔會著西裝返學啦 雖然我好想

唔鐘意女著 高踭 ， 因為我唔夠高

著西裝返學又誇咗啲，casual smart已經靚過成村人

屌 你係型既著乜都型㗎啦
利申：著阿仙奴波衫俾女搭訕過唔只一次
利利申：矮毒柒

比人笑死

我唔著的因為本身已經高

有幾高

我有次著曼聯波衫去老蘭好多人聊我

其實西裝有咩問題呀 smart casual 根本可以有西裝呢樣野 香港d撚屌咩都唔識

168

有錢真好

原因係我地曼聯，唔係你靚

can子幾高

女著獌 = 博屌

不詳

目測152

高過我

d 女介唔介意 短過她的男子

你食開 兒童餐

小妹覺得無所謂

...

關有錢咩事 件波衫花園街買50蚊粗著

仲用緊特惠飛

依家著恤衫熱到仆街

所以底衫好重要

我唔係咁膚淺
錢重要D

有底衫可以令到唔熱？

唔係唔熱 不過係透氣同舒服d姐 試下著sunspeal 好好著 同埋恤衫最緊要透氣

咁你搵牙賓啦

曼聯！！！ 冠軍！！！

利物浦有力一爭

應該兩場一分， 文尼今場冇

垃圾黑腸聯

你多迷睇番得甲啦

最聯

3:0

154球 完季吧

38*4=152

今季應該真係雙曼

有兩球利送既

真開心

呢隊垃圾等護級

我曼屈到

雲加勁d

呢個真

又係

4：0 同 4：3

我揀十卜 4：3

難道我可以扭轉宿命 重遇你一次～～～

點解去飲都聽到呢首歌

推得咁快

利物浦咁垃圾都唔知點解可以踢到英超

因為英超本身都咁垃圾？

今年除左雙曼同雲爺爺之外 冇咩睇頭

費9輸哂比我地切仔

得罪講句，利依場完全唔知踢緊乜鳩

抵啦垃圾

十球有五球傳俾人

咪燈

有陰影

喇沙利

場波踢緊咩

睇我車青訓

hey a hey a hey 簽左賓迪基

有冇人試過一個人去露營
下個禮拜好難得有孖day放 想去抖下

冇

洗唔洗搵人陪

no

sleep

唔睇埋阿狗?

沙基利 傷左 唔想睇了

仲有阿倫

COYG!!

jese好撚屈

今年真係得我地曼聯拎到冠軍

史篤城幾時全隊空難死，成隊球員球迷都係垃圾

噓藍斯都on9

球證死全家

雲加會戰勝歸來

早牙

垃圾

認錯人

rubbish

坐巴士見到159 d可愛type

訓左無睇 雲加然幾多粒
＠意甲神鋒

琴晚黑到

黑哨牙， 唔好提啦

又逼害倫敦球會逼害爺爺

老人家都蝦

你女友？

屌你老母 尋晚黑成咁 我決定去遊行反英超球證 有冇人john

何仙妓還我血汁錢

抵啦

你比狗屌

下場英超買利物浦就上得樓

比你屌

直接買最連CHAM好撚過

咁耐先收到錢

when

😂😂😂😂

每日買5蚊當草錢啦

😂😂😂😂😂

now

決心長追利物浦，一層貝沙灣變五層

我追暴聯算

變長沙灣就得

收啦又諗住燈我地利物

屌單拖去

去緊

為香港做d野

有冰個去左遊行牙 我一個人去左巧悶

n賓

he fake 佢約左女去街

我只能夠話心入面支持你哋，我貧血加心臟唔好，真係唔去啦

我要守住連登大本營

In 2和b we trust

cc台d post 真係笑到我仆街

洗版洗撚到成個熱門都係啦就嚟

好撚on9，小心上埋五毛list

我已經見到有路狗同埋2和b個名

岩岩撩個同事傾計 佢無視我
可能當左我係賤男

星期三去 ， 你買機票來join

明明我都冇做錯啲咩……

呢加有 你join5join

唔止username 寫住水泡了 ， 樣都刻埋了

can我屌你

喵事

而家d女咁唔知醜
仲周圍講

J痕

can狗有性病架

終於知道咩叫無奈…

可能佢有第二個版本講出黎呢

你係

期望這段情 延長下去 無奈消失似露水
相處每一剎 都癡癡醉 誰又會捨得你

n賓係咪有誤會

Po相啦，唔好忍

你同佢三口六面 講清楚啦 ， 呢d女 五時花六時變 ， 過一個星期搵番你 ， 過多陣又番番去

疤狗個土方是咪弱智

系

不嬲都係啦，屌奶星，屌鳩啲傻鳩鍵國撚就講到我真係玩膠玩到變五毛

Milk ching係steam到勇武抗共嗰陣佢都唔知係邊

=.=

china pig

我唔討論政治

你美國人一早上岸啦

痴撚線 特西個post d人做緊咩 個土方智撚障

扑左好耐唔怪得睇唔到佢個po

月台都block?

做咩事牙 cc台咩

D女人唔出奇
換仔快過換咩
又要保住自己個朵

土方牙

好似之前討論po佢引戰
講野又無logic 忍唔住扑左

土方講野冇point到

屌你老母，條傻鳩講到我啲膠Po搞到我比人屈毛

其實今次係特西開聲先有用
唔係會變接龍假膠po

上五毛list嘅光榮

唔好屈自己人

你先真係

喂 ， 槍口對外啦

me愛國份子都入唔到list

清算自己人係增強實力嘅一種

dost最後有無去遊行牙

諗住加入社運做前線撚

不過係入社記

緊握你手 ～～～～朋友～～～

緊係冇 我9up

... 等我重信你

睇錯你

得我去咗

你食女 嘈咩

哈 ， 原來我睇錯字

睇左 遊行 睇左旅遊

今晩十卜我轟，希望出Scott嘅話踢到球王咁

我冇呀

仲有咩好講

屌 ， 盲都溝到朱千雪

點解d女人咁撚鍾意無理取鬧？！

我都溝到

你邊個位傷殘

佢想你哄下佢姐 ， 就下人啦

腦

極危險.......

咩事

好撚攰，出去開開心心拍下拖都搞到咁。我已經tum左佢成粒鐘...

振夫綱

踩過界

屌 睇tvb
睇車狗豬波好過啦

希望陣間有mma睇

我大聲喝左佢兩下，之後佢喊.....

....女人一喊
最無助係男人

唉🚬

攬實佢 ， 攬到佢唔喊

啱，問得好。屌，啱先有個又老又閪嘅女人嚟食野，寸撚到佢啊，明明無野得罪佢。

上次食早餐 ， 有個老女人 見件多士 濃左少少 ， 唔知做咩春 用英文鬧個流面牙姐

屌佢老味，又老又閪學人著低胸露膊

最憎呢D
噴晒香水裝又濃

睇完場波先再搞

準備睇mma

rip

牙奶可唔可以出文安慰me

@cos

點解分手

拍左幾耐

咁快淡

算啦
唉

咁你地唔係好夾 ， 分手都好既 ， 唔係就得啦

9成帽左啦

熱刺死全家

係呀
淡左仲拖咪盞帽
真係鍾意佢既寧願冷靜一排當冇拍過拖再追過

帽又應該冇
佢寧願分手都唔會帽人

2年咁快淡？

2和b氹留條女味 ， 唔是一陣到你叫春

我差唔多兩年都無淡，最多嘈

春！！!

如果我有女 ， 佢嘈 我應該唔會還口

等佢嬲完先氹佢

你太天實啦，嬲緊唔氹佢會再嬲多幾錢重架

算啦 散下姐
佢唔俾我學電單車
而家分左可以去學

兩年姐 算啦
下個更可愛

學完 再搵番佢

冇下個都冇乜野
又唔係必需品

agger

熱狗

半場去tum返啦☺️

女人唔會好地地講分手的，一定帽左或者有人追緊佢

yes ,有野揸手先會分手

除非你好似牙路咁，對女友太衰令佢死左心

算啦 分左就分左 唔深究了

肥妹都對佢死心

分左手
想溝2&b了

溝15妹啦

不了
5想食龍蝦屎

一分手緊係溝奧b

泰王唔好唔開心

你唔出文好難開心

肥矮柒毒你都岩?

咁你唔開心一世啦

你Mk仔黎

今次仆街鳥

你做開水泡

以前未拍拖
Facebook每日都作出一詩出facebook
睇黎可以繼續

Can狗又單單打打

咪屈啦

Lm

hi dog

🐩

悶

🐉

我地車路士癲到

M朗

牙朗

禾車勁牙

真世一

蓉兒同我say返sorry了

Cc台就內閧
整五毛list條友連power_off都想屈埋一份咁

班友低能小學雞
唔撚洗理

cc台

今日波台大戰已經巧巧睇 估吾到十卜清都有人屌

我有睇到

我miss左

無追個post 咁快推到2x版
有冇人講下分左咩派

十卜CHING不嬲都係5毛狗黎
仲有蓋清

🐶

終於追哂內戰post😪

晨早起床 ， 清新開朗

妳說妳還是喜歡孤單 其實妳怕被我看穿
妳怕屬於我們的船 漂漂蕩蕩靠不了岸

所以話
can子真係未溝過女

土方派 vs all

靜係同女 訓過同一張床

+1

之前入左伍

你就收皮啦

Why牙 =,=

香川 食過咁多女 ， 唔明我地做兵有幾慘

訓同一張床 ， 都重係兵

可以訓到同一張床都唔食住個勢

毒撚冇咁既膽量

咁抵你啦

想食住個勢 ， 但最後佢出左廳

@2&b etc la
陣間又屈我食肥婆

佢地冇屈

btw , 我揸左佢波(雖然佢冇波) ， 之後唔制出左廳 ， 以為佢 驚左我 ， 但之後佢又比我再上去 唔知係味貪我會買野食比佢

米甘小氣啦

can子 退休? 日日都上水

廢青

呢到個個都日日上水嫁啦

唔洗做咩？

你星期一叫到星期日
年中無休

佢2世祖黎啦9成，呢道成堆2世祖

can子剩係開班教人射箭都唔知食左幾多女了

射箭港隊

呢度超多富二代😥

can子渣過波

u

返工啊屌你哋

屌你 我係就唔洗返工啦

味爆啦

教咁耐 ，琴日先教到一個真係ok既女

can子原來射箭港隊
cow死女啦

而家先知 佢成日襯教女射箭摸身摸勢

我識親射箭既人個樣都好毒

從頭到尾 無人想起 為何天不作美

我摸仔多

射仔

你日日射女

今日你打吾打g 我好單 可能下午入半day al 返去

不了

我同你睇，你請

我都可以陪卡加華，不過我唔係肥仔

JOHN

Join

Gay

請曬成個波台🤔

多謝曬2位手足

吓，我多謝你先啱，唔係你包咩

波台大戰戰撚到今日都未完

嗨各位垃圾

我修

嗨村短

村短bb

十卜禾修

傻豬

奧寶 幾時cow新女

決定cow 虛b

人獸戀

我唔介意

原來咁濫抵你比人帽

我相信虛b係我既真愛

你冇資格話我

哩張相世界級

俾唔俾叫春？

春！

如果必需等到初夏雪花紛飛
難保我活著 但卻已經心死
到底 想玩把戲抑或逃避
人來人去後 回望像下世紀
情感的風箏半天吊要飛不飛 (難測的真心半天吊要死不死)

牙峰

拿子

hi cos b

聽下明天以後
好正

變態

點解好似又唔同咗樣

游b

近況好嗎？

每日忙碌嗎？

Cos系狗

食屎啦 ， 拿狗

是但啦 ， 算數啦 ， 你唔愛我啦～～～

你個次又唔嚟

hi idiot

村犬我屌你老尾

上次九龍灣

嗰次條女咁啱感冒
要上去煲粥俾佢

係囉 又會咁啱既

咩2c？

唔似你會做既野

村長五分鐘內quote到呢句，呢個po每人派100蚊

小氣到
係就一個鐘啦

都話我現實正常到不得了
唔好俾網上世界既我呃咗，我扮出來的

hi 賓

牙賓五分鐘內 出來 我做佢細佬

決定反milik 廢得黎又on9

一早覆咗，係連狗個server delay

你真心靚仔

我知你為我好 唔覆

佢吳業坤

Hi all

邊個再話我同奧寶我就屌到佢屎忽開花

邊個呀你

真係 成個韓仔咁 ， 豆鼓眼 mk

係唔夠白 同有少少缺陷

佢都係講事實姐

唔係事實都嬲牙ma

聽日星期二了

出名小氣 牙joe都冇佢咁癲

追數之路永不中斷

牙賓牙賓 佢冇JJ , 發夢咬春袋～～～

系 早2日打機我要幫手湊bb 佢嬲豬 話15分鐘後先玩 之後我等 佢又話45分鐘後先玩 之後直接話今日全日刀吾打 小器到

屌奶星，同親你打機你都熱狗上身點玩呀， fifa 2k都係咁

球証冇吹牙 中波先抽下你水剷埋腳刀吾得

CLS，打2k成日無啦啦foul我

嘈咩牙 ， 挑嬴我先講啦

牙賓都入埋 五毛list

你四隻手好難挑贏你

yes , 我女友 成日伸隻手黎禁我d制

求最新五毛list

又內鬥？

咁都冇我 我屌佢老母

cc台班撚屌真係好鬼得閒 抵佢地人身咁撚失敗同窮

點解會冇我=.=

我地明明都係中國人

篤左灰

何方怪雞 ， 竟夠膽攻擊本總管

笑到我仆街

套野真係好撚on9

岩岩見到個五毛list 見到蔣狗都比人話係五毛
突然想撐個樓主添

火雞

呢套野笑到我痴線

一開始就sell on9又拍得幾好

超時空男臣

佢得罪埋其他台😂😂😂😂

冰個同禾挑fifa

蔣爺quote my post

你嬴曬呢個po d人再搵我

你tg 是咩

冇tg ar

走啦垃圾

有冇手足去了美味博覽

見到榮華

大工場

屌你老母村狗

元朗自設既大工場 生哂原味靠哂個太陽

鳩少陣啦

崩牙犬我屌你老母

愛你呀

狗屌狗

我偏想到偏頭痛 蠢不蠢

收嗲啦仆街

咁夜仲唔訓

啱啱先執完嘢

訓啦

呢個post而家低汁到癲

係 😑 ， 咩頭痛 ， 蠢不蠢 ， 你蠢就蠢關咩頭痛事

我屌你老母 咪因為你囉

係味有d 5會=,=

躝

你的絕情出賣所有愛情 好夢一下子清醒感情像個鬧鐘按一下就停

星期二 ， 好日子

系 希望某會然可以出文

躝啦屌你

G持

今日好日

和你在一起的所有時光都很耀眼，因為天氣很好，因為天氣不好，因為天氣剛好，每一天都很美好。

聽日打風

好熱

有冇ching今晚去碼頭追風

唔好撚柒西打風啦

游出去ok

攬住奧b游出去 ，我驚浸親

又抽

can子4隻腳贏硬

ching ho ball

你都唔差 準備防水手套未

同真係好撚似樣

ching 你

你自己打

🤗 鋼狗 hack 左你acc姐

🤦🏻‍♀️

上面派哂膠

我冇笑

生快 ， 鋼

食肥婆啦你

夾錢送手套

聽日船p有冇人莊

牙賓rich到船都有

租船

屋企有幾千對了

又食女

屌 隻臭雞柒完仲想搏上位
香討化定雞蟲太多

仲好意思上黎認係自己個下先好笑

星期日檔案--妓女

出文啦你

真係雞黎，仲要成班狗公吹奏好有勇氣

Who

而定做雞仲要大條道理
唔知醜 發生咩事

熱門

好唔知醜

bella ma

我是馬紀筠 你問我答

佢好似完全當冇左件事咁

睇到慶過火屎
係高登實畀人屌爆

15妹屌打左belle

食煙不了

有咩用
佢都唔知醜

人無恥 則天下無敵

係咪之前個地產妹？

等聽日比大交合玩到成身濕晒

個d心心

吾洗等聽日你宜家刀可以比牙路玩到成身濕哂

牙銘我pm左你3p

佢得b 15妹話佢有d

急不𥄫待想玩玩

15妺夠話過佢唔係癡線啦

佢好撚正常

全部都係雞

ys

出左黎了

肥婆食撚屎

15犬正過條地產雞多多聲啦

流出過仲可以出嚟面對呢班傻佬
阿嬌學到佢一半就唔駛到今時今日仲咁唔開心

yes

啲女人咁厚面皮既

咁未吾得大方囉
當初有做過又唔敢認 仲鳩人地會採取法律行動
最後呢 成為一世笑話

拿 阿嬌 當年比人影喊三喊四
爆淫相 又話移花接木
之後先認
比人jer撚到做老女人啦

岩牙 大方認左佢未咩事刀冇
自己攞黎

求求天父做十分鐘好人 ， 賜我一個好天來飛到東京

打風打風

墜機

好地地去咩日本牙

若隔開天共地 換個方式愛你
停住時間或空氣 原來合上眼就會一起
做最好的夢寐 預最傷的結尾
從未忘記 從前在記憶中 吻過你

你這樣恨我 好不好過
溫馨被單 都變成負荷

U too

only he

u x3

拿子 拿子～～～

屌奶星 我決定can子一日唔走 我唔再入嚟呢度 低汁到仆街

same

探你女朋友 順便賀佢有bb

明點解沙狗咁憎佢

係我攪到佢有bb

挽留

我挽留 巴ching , 有咩得罪多多包含

久逢甘露

做kol

佢而家目的係想上位做明星搵錢？

牙嬌就系行錯呢一步搞到永不超生，甘靚女仲未有人埋單

當理毒撚狗咁撚

有無手足同我一樣10號風球刀要返工？

狗先要

班傻仔明g佢搏上位 個個以為有份可以屌幫佢推po

Yes

牙賓係咪有船p? 想join

一次過吹走哂你地

10號風球船p
係屋企打24圈算啦

不了 系屋企唱國歌 歌頌祖國算

你屌老細

吾知你講乜

🤥姐好慘

又想食女了

收到風你同腦細一齊搞到濕晒

始終最想食你

159

沖埋涼添

識唔識滑浪

Can狗 去吾成日本了

唔識，識wakeboard only

唔好 姐係波台又要受苦

求下佢快啲躝

去唔到小日本 去大中國

佢走我就返嚟

巴ching 係味有5會

冇呀屌你老尾

牙cos 東京有冇好介紹

你想玩咩

有冇d必食

挽我都諗唔到 ， 諗住去下雷門 果d算

食屎啦你

好波

喺新宿御園hea返幾個鐘算啦

唔好啦
雷門你見大陸人多過日本人牙

諗咩 你都冇得去

on9先去日本
我就去雲南了

如果唔係同條女去影和服相，我真係唔會去雷門

渣波

邊個反can我會放過佢

agger
我以為反左大陸

影得通常豬西黎 影fb icon咁影

大城市係咁㗎啦

屌你老鼠牙！串我蓉兒！

G

我屌你老母臭化閪呀！！！

唔好咁黑心啦
好易一言成讖架

蓉兒做雞有好多種方法

屌你班黑心狗

終於知一去不返這個道理 想再牽手也無權利

can狗真係唔會

最怕can狗死個時累埋隔離左右

25賓我屌你牙

牙賓冇屌錯

牙Can如果想知日本既野就問我啦

唔好帶條仆街買遮

日本多吾多肥妹

屌！
唔答啦

打漏左隻字

你影左你夠唔夠比我先

咁有咩好介紹

我有十萬你係咪即刻做把遮俾我先

睇花撚雀 果種hea?

我認豬 你似有錢仔

雷門出面d人形餅幾好食

Can狗會吾會去池袋牙

香川有得屌肥婆

可能會

🙅下星期囉

可以試下無敵家 近jr站易搵 味道ok 食過

我9月都想去日本 不過機票好貴

can狗去六本木cow囡啦

呢間

Agger路🤥

好似隻狗

有咩特別？？ 叫雞地區

真係狗黎

多謝 路b介紹 ， 雖然去過 但會去多次 ， 因為係幾好食

橫濱拉面好食d,我唔鐘意食粗面

夜蒲既地方，我想去都冇得去

y?

蓉兒唔比

係邊 ， 有冇地址

去日本唔搭直昇機不如唔好去

直視暴之根源，別為義人傷悲

係味男人黎 ，比隻雞控住

唔是假膠 認真去日本一定要搭直昇機觀光先好玩

那有咁多錢

屌你老母啦 雞都唔show你牙仆街

之前去酒店包埋

下 你住咩酒店

dost好憎can狗

識玩，同埋其實唔算話好貴

叫橫濱家系 係新宿東

屌你次次都係著呢啲衫

狗黎 洗乜換

好凍咩 咁厚

去追返女朋友仔？

咁咪再提呀死路狗

我想十卜佢

路狗係咁jer
散下心牙

我陪u

認真，我九月尾去英國睇阿犬vs白禮頓，有冇手足教下點買飛

你會吾會好似d mk故去返條女去過既地方感受下？

用錢買

痴撚線架咩
我想試下一個人住膠囊

除咗用錢仲有咩方法 屌你老母

我陪你住一個膠囊ok?

扮球童偷入球場

比錢買黃牛

牙milk閲讀理解0分喎

sor囉

你帶wenger stay banner
用j磨食q屎忽就入得

我十四碎啦大個仔點扮

聽朝rainbow six牙？

如果我真係去睇，我會寫詳文遊記，一定唔走數

著波衫 扮球員囉 你咁似基佬

屌奶星冇人追牙cos數嘅

今日星期二呀ching

唔好意思
法國mtr應該搵牙milk拍廣告 日日都唔好意思

路狗今日好搶口

啱啱屌完腦細咪咁搶口

你條女日日都好搶薑牙

我冇女

Sor 搞錯左

成日jer臭寶

佢jer我你又唔講 玩針對牙

邊有牙 人地畀女挽已經好🍊

屌你老母 幾時有jer你

一場手足畀面雲爺爺和解啦

反雲 不了

雲加刀反 25仔

聽朝有8號我表演同奧寶互含

朝早一定8號=.=

Up緊條新底褲比條仔聞，兩日無換好痕呀

想屌爆你個爛臭閪！

.....

屁溝痕

而家調教中？

咁臭半日都有味啦

你聞我果條

你肥婆?

一件炸

香港航空明天所有航班取消

耿笑開始

一個月搭兩次飛機都取消

rich

55

月頭果次 長榮cannel 改左我去國泰

拋爆左個箱 claim左兩千

要著多幾日

Cos而家把炮了，叫佢陪我食口煙刀推🚬

推你

Can子躝唔到

佢都唔食煙

食煙推

陪我食唔代表佢刀要食

159都叫春

唔食煙既人多數唔鐘意煙味 ， 呢次我撐cos

其實嗰次我9up，我都唔喺旺角

............

can子死唔去

好 明明比他更好 旁人都知我好
為何你又與他擁抱 來磨練我

我都係

感動咗了

食屎啦 can 狗

其實得15狗一個

....

我把全部都給你 不留一點餘地
就算孤獨 寂寞 傷心 也是剛好而已

本來仲諗住cow你

屌你老母又串香川屌肥婆

btw100% la

大波個個

條條女都話自己緊架啦

岩先買左機票去福岡

9月5去

159 on99

Rich

我條鳩都係同佢條仔差唔多
不過再幼d

兩條仔個body都幾好，而家呢個鋼條啲...

唔係，有啲女真係好撚鬆
原來belle玩過3p😑

Why

痴撚線玩過3p都自爆
佢日後點見人

佢自己出咗黎就擺明想上位啦

上個post有人話想同佢玩3p
估唔到佢真係玩過😂

好撚痴線，條仔俾帽自己帶

可能係得佢地先明白嘅情趣嚟
某程度上羨慕佢地有呢種共同興趣

牙銘住邊到
我仲未搵

博多D民宿

有無link睇下 幾頁

我是馬紀筠 你問我答(2)

24-25到

咁撚淫

有片嫁

冇野了自 ， 原來我一早睇過

天地豪情

娶 家姐 ， 二奶 係牙妹

屌出面好多細蚊仔學人討論風向

只可以講 ， 浸撚硬

甘樹生係垃圾

諗住去旅行休息 ， 聽日又要辛苦一天了

我聽日返夜晚六點半

家姐發現左

COS here?

咁番硬了 ，諗緊聽日幾點出門有車番工

拿子拿子

甘樹生智力低到

我都要諗

愛情方面真係垃圾

大頭文>甘樹生

我=大頭文

原來大家都有睇

屌你搵到個唔當你係水泡嘅女未

奧b = 大頭文 = 冇女

隨便說天說地說空虛

可能之前條女都係有絕症

卓尚文>甘量宏>甘樹生>程家雄

但大頭文 搵家姐做水泡 ， 奧b係比人當水泡🤔

大頭文on99 之前話對牙joe無feel 唔使一集即刻轉軚

呢個劇情

u=甘量宏

Me=卓尚武

牙Joe 真係幾正 ， 最衰強姦果到得咁少

牙Joe淫底 比人姦完仲落去蒲

黃日華型撚到震

比人強姦完 ， 用兩節時間 就可以當冇事

性格on居居 老實 溝死女

重要有錢

牙Joe=慧慧>嘉鳴>Diana>>>>>>>>>>>宣萱

講大話刀吾色講 搵同事過橋

條底岩岩好72個鐘了

訓哂？

就訓

一野食咗兩個一丁

fat

打機好眼訓

無言地愛 我偏不敢說

weak

老啦

一滴風都冇

一野食咗六個一丁

啱 希望我返到公司先掛8號

希望唔係掛，好影響香港經濟

屌聽朝仲要掃街

希望掛，咁我就有雙工

掃咩街？社會服務令？

打左成晚牌好撚眼訓

10號

dllm

好多地方水浸

屋企天臺

有天臺

weak ， 全部訓曬

準備左十皮野味

得60蚊😑

1001